點解咁多人有錢買樓 E-mail 此主題給朋友

我識身邊所識的香港地道 窮人，他們做不同的行業 ，專業都有。都只係租自樓住。 最多自住著二三十年的自己舊樓。 次次睇新聞都見到人 幾千人 攞住幾千萬 排隊買新樓。 啲錢何來得呢， 做什麼行業 可以儲蓄咁多? 各位師兄 你哋有冇認識富貴朋友 ？

成日話香港多窮人, 我就唔多信

點解咁多人都有家底

香港最有錢果1%都7萬幾人

你睇新聞得幾百人千幾人咪算少

忠忠直直...

1986年嗰陣屯門居屋賣11萬，2015嗰陣賣到300萬

老豆老母唔識把握機會嘅話下一代就算俾十倍努力都追唔到

有Ｄ仆街老豆老母係80-90年代，次次返鄉下救劑Ｄ親戚，但都唔買樓！

y